20幾歲人嘅AQ仲有冇得靠自己去提升

如題
AQ：逆境商數

背景：
家庭管教模式係權威型 即係父母屬於高要求低回應
好想靠自己努力去改善負面情緒

是但執兩三件衫飛過東南亞流浪
what doesnt kill you make you stronger

利申9up

群啲開朗既人